好 撚 多 一 毛 呀

成堆po 喺度「流傳」、洗太平地、擾亂視聽

咪就係